Twice娜璉被網民連環指控整容導致唱高音失败

早就不行了吧 她鼻子都要成醫療事故了吧
蘋果肌也越看越可怕了，不知道是不是髮型的問題

鼻孔的形狀都變了，應該是做過了吧…之前韓國人不是嫌棄她側面不好看來著嘛，心裡可能介意了

能呼吸嗎👃，有眼睛的人應該都能看出來吧

她剛出道臉就像充氣的呀，只不過越來越嚴重了而已

越來越充氣娃娃

這個貼頭皮髮型真的毀

其實她以前鼻子就這樣吧……這個造型不行
預告照山根就很奇怪

確實，mv里更明顯

她牙齒也很突大小不齊，為什麼大家喜歡她的嘴

她的臉真的一看就u know what i mean 但之前人很靈動表情很可愛完全可以掩蓋掉違和感 最近可能該重新維修一下了

動鼻子了，鼻梁跟額頭連接的地方很生硬，不知道為什麼要動，她鼻子也不醜，以前挺自然可愛

天啊 娜鏈的鼻子好奇怪 臉崩得好可怕 她後面高音也唱崩了就算了 怎麼志效高音也有點要破音的感覺 她們這場是不是狀態不好啊

吸氣鼻子都塞住了，沒氣就不能唱歌，難怪唱不上去

評論認真的嗎？現在真是要求越來越低了，只要開口都有人誇

鼻翼縮過頭了 ，要不就是蘋果肌打針過了點 ，顯得中庭太緊湊 尤其是這髮型完美暴露 不要搞貼頭皮了 前幾場帶貝雷帽轉移一下視覺焦點就挺好

殘體字

加翻有圖慎入會好啲
一load到啲圖嚇撚死

Keyboard問題

以前都幾可愛，點解而家變成咁

啲P牌閪真係煩

@適

化妝唔同咋死傻鳩，個個喺度黑我璉

佢個鼻由細到大都係咁，係純天然

播碟咪嘴淨係跳舞算啦
一代不如一代 呢九件雞唱歌真係好撚難聽

小朋友阿叔我睇咗10幾年
細細個都以為真係有傳說中嘅純天然女團
人大左睇嘢多咗
冇可能同你純天然

呢個係一盤生意黎 唔係同你講夢想

問題係整得咁嘅樣

鹹魚白菜各有所愛

都話咗佢冇整過

你鐘意？

完全冇問題喎，你眼有事？

個gif 為你而設

180度個鼻

很醜

死印狗抽水

呢個側面叫整左....
都係好柒

其他個幾個唔係高音都唱唔到

唔覺佢整過
反而Momo好似有整

整完都係咁點算